肖健華肖友懷明明讀蕭肖咩鳩，是咪蝦我唔識殘體字

讀咩都好啦
香港玩完

姓蕭幾好阿
同支那人唔駛同姓

係要 肖
吹呀

大陸無人姓蕭的 只有人姓肖

之前個壞仔都係姓蕭

肖健華不是大陸人囉
「本人為加拿大公民，也是香港永久居民」

So 佢係姓肖 唔係姓蕭

仲有個官叫肖鋼
19仲講過根本好少人姓肖
笑鳩佢地姓都改埋數典忘祖

香港傳媒廢，呢度應該讀返蕭